揸住堆美金唔知做咩好? 貨幣戰爭, 要玩可以玩盡D

相信好多人而家手持好多美金唔知做咩好
但如果所有良心店都開始支援美金交易, 甚至用美金交易會有兌換率上既折扣既話(請參考自由行初期有舖頭人仔交易1兌1)
會唔會都係一個本土經濟圈既出路?
只要不拒收港幣應該唔犯法?